有冇人對死有恐懼

唔知係咪小學開始
已經有好幾次親人離世要去殯儀館既經驗
自始經常訓教一合埋眼
就會用左第三人稱視角去望住死左既自己訓左係棺材
果種孤寂
唔知點解會有好深刻感受
成日幻想將來我死既時候
所有想食既野 做既事 見既人
你死後都唔會再食到做到見到

死左之後 個個都話死左就死左
唔會有任何感覺 咁大個人都未試過冇晒所有感覺
係永世都會冇晒 每日一合埋眼訓十個八個鐘就會起身就係第二日 而家你一死 就冇第二日出現 諗起都真係驚 又咁講 人人話死左就冇感覺 咁事實又係咪真呢 我訓果時又諗 如果死左之後其實係有感覺 只係你精神唔再控制到肉體 係會感覺到痛楚 係有意識既 咁未仲仆街 平時燒到隻手已經屌晒鬼 如果死後火化時真係有意識有感覺既 我真係唔敢去想像 每次一諗起就會出晒汗 訓唔著 諗起屋企人 好想叫佢地起身望多佢地幾眼

推薦讀物
Tuesdays with Morrie

之前有個中學同學過左身
個排都好驚死 差d有抑鬱

唔驚死 但驚帶住遺憾咁死 會唔甘心同唔捨得

其實生死我地係控制唔到 隨時今晚訓覺 第二朝就死左 與其每次諗起都驚餐飽 不如好好咁生存 珍惜眼前人

由細到大我都有呢個感覺 好驚死 好驚再控制唔到自己既身體 而我以後個靈魂會唔知變成點

死左唔洗挨 我都想早死

同你既想法一樣
雖然話對現實社會感到絕望
但依然希望可以同屋企人同最愛既人繼續一齊
一齊得幾耐得幾耐啦

驚得過半死不活 唔生唔死？

呢個真 所以有時做乜都好都盡量博老命等第日唔好後悔

聽日就去買返本

我就係合埋眼諗到我個靈魂會鎖死係棺材出唔到黎 冇人救到你呢下真係好心寒

會諗死左之後係咪真係咩都冇
定會有afterlife

唔怕死
但怕痛

here too

唔痛嘅話應該一早去咗死

好驚咩都要自己一個人面對

咁火化撒灰呢？

+1

我好驚燒到乜都冇 因為我覺得火化係會有感覺(雖然好唔理智）